{
  "All": "全部",
  "All actions": "全部操作",
  "Helm runtime namespace is empty": "命名空间为空",
  "Selected organization": "所选组织",
  "Set role": "设置角色",
  "Set_Role_Title": "请为 {{names}} 账户设置角色",
  "Set_Role_Title_For_Multi_User": "请为已选择的 {{names}} 等 {{count}} 个账户设置新角色",
  "Role Name": "角色名称",
  "Global Admin Role description": "最高权限管理员，不可删除和修改",
  "Data range": "数据范围",
  "data_level_all": "所有数据",
  "data_level_group": "部门内",
  "data_level_self": "自己",
  "Create admin role": "创建管理后台角色",
  "BIND_ACTION_COUNT": "共 {{total}} 项，开启 {{selectedCount}} 项目",
  "BIND_ACTION_COUNT_ALL": "共 {{total}} 项，开全部开启",
  "Admin Role Title Count": "管理员后台角色({{count}})",
  "Normal Role Title Count": "终端角色({{count}})",
  "Operation list": "操作列表",
  "Edit info": "编辑信息",
  "Can't delete, can edit": "无法删除，可以编辑",
  "Normal_Role_Description_isv": "应用服务商中心",
  "Normal_Role_Description_user": "应用中心",
  "Change password successful": "修改密码成功",
  "isv": "应用服务商",
  "user": "用户",
  "Set permission": "设置权限",
  "Delete role": "删除角色",
  "Disable": "禁用",
  "Search app name or ID": "搜索应用名称或 ID",
  "count": "个",
  "Create group": "创建组织",
  "Delete group": "删除组织",
  "Rename group": "重命名组织",
  "Add user": "增加用户",
  "Leave group": "离开组织",
  "Selected": "所选",
  "of setting": "的设置",
  "ISV": "应用服务商",
  "Activation": "激活",
  "Not activation": "非激活",
  "Change password for user": "请为用户 {{username}} 修改密码",
  "Parent group groupName": "上一级组织名：{{groupName}}",
  "Create role success": "角色创建成功",
  "Create_Role_Success_Tip": "新角色默认是停用状态，请完成权限设置后再启用。",
  "Do you sure to delete groupName": "您确定要删除组织 {{groupName}} 吗？",
  "Do you sure to delete roleName": "您确定要删除组织 {{roleName}} 吗？",
  "Do you sure to leaveGroup groupName": "确定为选中的 {{names}} {{count}} 账号离开组织",
  "DELETE_GROUP_TIP": "提示：删除操作会将所有子级组织以及其绑定的用户关系",
  "Group name": "组织名称",
  "Add the child node": "添加下一级",
  "All members": "全部成员",
  "Team and member": "团队与成员",
  "Empty user": "用户名为空",
  "Empty role": "角色为空",
  "Empty email": "邮箱为空",
  "Empty password": "密码为空"
}
